let qnaData = [
    {
        id: 0,
        question: "평상시 당신의 대화 스타일은",
        answer: ["말수가 적고 조용하며 필요한 때가 아니라면 가만히 있는다.",
                "활발하게 대화하며 대화 주제가 다양하다."]
    },
    {
        id: 1,
        question: "다른 사람이 보기에 당신은",
        answer: ["늘 신중하며 조용하고 깊은 사람이다.",
                "개방적이고 활동적인 밝은 에너지가 있는사람이다."]        
    },
    {
        id: 2,
        question: "새로운 장소나 모임에 갔을 때 당신과 비슷한 것은",
        answer: ["가만히 주변의 분위기를 살피며 질문보다는 대답을 하는 편이다.",
                "먼저 자기 자신을 소개하고 대화를 시도한다."]        
    },
    {
        id: 3,
        question: "무언가를 설치하거나 만들 때 당신의 모습은",
        answer: ["설명서에 나온 정석 그대로 설치하거나 만든다.",
                "한번 보고 감으로 설치하거나 만든다."]   
    },
    {
        id: 4,
        question: "당신과 비슷한 유형은",
        answer: ["현실적이고 세부사항을 잘 다루는 사람이다.",
                "상상력과 아이디어가 풍부한 사람이다."]   
    },    
    {
        id: 5,
        question: "당신의 스타일과 비슷한 것은",
        answer: ["지금 현재 주어진 일에만 집중한다.",
                "한 가지만 하는 것보단 여러가지 일을 다양하게 하고 싶어한다."]   
    },    
    {
        id: 6,
        question: "고민 상담을 들어줄 때 당신과 비슷한 것은",
        answer: ["그 사람의 입장이 되어 감정적인 공감을 해준다.",
                "사실을 기반으로 현실적인 조언을 해준다."]
    },    
    {
        id: 7,
        question: "상대방과 논쟁 시 당신은",
        answer: ["상대방의 기분을 고려하는 게 마음이 편하다.",
                "논쟁에서 이기는 것이 중요하다."]
    },       
    {
        id: 8,
        question: "감정에 대한 당신의 생각은",
        answer: ["사람에 의한 감정 이입이 쉽고 사람으로 인해 화가 가는 경우가 많다.",
                "사람으로 인해 화가 나는 일이 드물며, 감정에 공감하는 일이 드물다."]
    },         
    {
        id: 9,
        question: "당신에게 계획은",
        answer: ["큰 틀만 잡고 나머지는 유연하게 처리하는 편이다.",
                "계획은 하나부터 열까지 세세하고 철저하게 세우는 편이다."]
    },             
    {
        id: 10,
        question: "일이나 공부하는 스타일로 당신과 비슷한 것은",
        answer: ["정해진 순서보다 그때그때 몰아서 끝낸다.",
                "시간 단위와 계획을 세워 업무/공부를 끝낸다."]
    },                 
    {
        id: 11,
        question: "당신의 여행스타일과 비슷한 것은",
        answer: ["즉흥적으로 그날의 느낌에 따라 여행한다.",
                "예측 가능하고 계획한 범위 내에서 여행한다."]
    }       
]

export default qnaData;